真係抵呢間公司執

本來呢類劇情遊戲可玩性已經唔高
純粹賣劇情
但最尾個劇情同設定爛晒尾
第一季Lee隻手被咬
截肢都無用

然後女主同Lee一樣過左勁耐先截肢都冇事

跟住呢個女嘅比walker 咬左勁多下都唔即轉化
後面仲要因爲體內病毒太好所以walker後面唔理佢
但最尾女主打贏左佢之後啲walker又沖埋去咬呢個女嘅
根本完全爛尾

比個good ending你都比人屌
係咪想睇Clementine死撚埋先開心阿

千古奇冤Lee
因為係nigga

其實係佢果陣情況太惡劣 斬左隻手會保唔到clem先冇斬姐
冇記錯係係個building到同人打完大交 再比啲zombie 圍攻
原諒Lee啦

接手公司可唔可以出續集/動畫/外傳
好想睇clem大個

瘸咗腳

瘸左都可以繼續生活架